想玩低階PUBG 求推介

只求唔lag 不求畫質

其實好多高手都係開低階

一張1050ti 4gb都夠玩低效

RAM要多少少 隻GAME特別食RAM

我gx950 i5都夠
但ram要多啲

g4560 550
asus gtx1050 900
asrock b250m 500
ddr4 3000 9g ram 650
case 300
hd 2tb 420
500w 80plus 300

PUBG冇SSD,一開始會企定定或破圖

老實講我無ssd 都無呢種事發生過

可能我部機特別廢呱
全部用次級材料特別整出黎比我

950超超佢都夠

I5-4440 gtx770 16gb低階

b250行到3000ram咩?
同埋9gb?

靚砌, 我同你一樣,
但我用2X8 GB

1千頭 xbox one s

我都想知9gb係咩料

想問pubg玩玩下彈game係咪關ram唔夠事？

我都諗咗好耐點搞9gb 8+1?

g4560
asrock b250m pro4
adata ddr4 2400 8GB
adata SU800 256GB
(ZOTAC GTX1050Ti Mini 4G
or Inno3D GTX1050Ti Compact 4G
or GALAX GTX1050Ti OC 4G)
Cooler Master MWE 450W
SilverStone PS14B-W

8GB 用家表示 只係開隻game 已經用到 7.7-7.8GB ram 所以建議配搭 8+4 比較好

我用緊12gb

Chrome 都開唔撚到

i5-4440 gtx760 16gb 低階

但個view distance 開ultra
texture 開medium

隻game 會食5-6gb ram
無返16gb 都頂唔住

btw 近排update 完好似順左

巴打 我想請問 g4560係咪唔支援win7?
假如我想繼續用win7 唔想用win10
（有時有啲game唔支援win10)

應該用邊粒cpu呢？
唔該巴打

搭單問，依家用緊ddr3 8gb ram有d lag
如果加多條8gb有無用

可以裝win7，要去底板官網整隻有usb 3.0driver 既手指裝